認真 有無人知張柏芝講咩

我無一次明

有請向太出黎解話

係咪講梗結婚証書
串阿廚神冇合約精神掛

100分滿分得10分咁少

*job done*
soooo happy having finished the shooting!!
feeling ANIMATED , RESPE©T to professionalism~
ITS all about making your CHOICeee...
Think about It! @v@
time to sleep zzzzz。。。 XOXO

咁似Google translate 英譯中

LET GO HAWKS

好mk

比希哥屌過嘅女都講野一舊舊

佢應該係用語音打字

語文水平仲低過一般mk妹...

打完無check即刻post?

對我睡覺了

仲以為有大隻佬張柏芝個死人頭睇

你們自己想想吧！

#Adore

唔好啦我會訓唔著

我側哂部電話咁入黎

柏g講野唔係似mk妹，係似d長輩
佢講野個tone好似我公公爺爺
岩岩學識用smart phone無耐，打d字亂咁黎
又近音字又打錯或打漏字咁

履行合約精神

十分長久，沒完沒了的工作，我拍攝得十分開心，工作令我感到起勁。

我覺得履行合約精神是一種尊重和專業。

不尊重和不履行合約的人，你們自己想想吧！我要和冠希睡覺了。

每個人都有自己的選擇，而我選擇了履行合約，尊重别人。

多謝大家，晚安！

其實睇佢打字都已經好恐怖

啲長輩係用同音字，讀出黎起碼都明，柏芝個post我係讀出黎都唔明。

但我都係唔明咩叫合約精神 老師都無教

合約精神要求社會中的每個人都要受自己諾言的約束，信守約定。

我做住你老師先

長志光了